求救 買左對鞋2個禮拜d皮就變黃，可以點做

係tiger買左對鞋2個禮拜d皮就變黃，可以點做

買完有日著出街落雨整濕左
之後成塊皮變左黃色
送翻去代理商佢地竟然覆我正常唔會咁，無得退貨/換貨

想問下有無相關巴打知可以點做

喊出黎，買完著左一次就gg

買過對

推

有啲清潔劑專for 皮

有無介紹🙌🏿🙌🏿🙌🏿

crep